## Описание

Программа для численного решения задачи обтекания пластины гиперзвуковым потоком вязкого газа в задаче сильного взаимодействия, при наличии сильного вдува через пластину.

## Запуск

$ python3 source/main.py

Если не запускается, установить все требуемые модули (сам скажет, чего не хватает).
$ python3 -m pip install <module_name>
